（光復香港藍圖）區選大勝後，香港人最應該擔心嘅係要點打呢場順境波

香港人必須承認我地唔係好識把握優勢，滾雪球咁樣贏落去
因為一直以嚟我地都係打逆境波為主
唔講咁多廢話，以下事項分緩急輕重列出：

1. 營救理大手足（打緊篇文嘅一刻，范國威宣布派5個人交涉）
最緊要記住18號嘅教訓，要be smart
諗清楚行動嘅手段同目的相唔相符
例如若果大量群眾嘅人潮做唔到直接營救
可以響東西九龍聲東擊西，調虎離山

2. 申請選舉呈請，為有問題選區重選或重新點票
既然係有問題，有程序不當嘅選舉，我地都唔好放過
有機會將對方打壓到盡，絕對唔好放過，打到佢地完全一敗糊塗
呢個一定會係滾起雪球嘅第一步！！！
詳細資訊：

3. 立即向法庭申請禁制令，禁止銷毀區議會財政文件
再進一步乘勝追擊

完成以上較迫切嘅行動先
4. 開始善用區議會嘅資源，協助光復香港
呢樣需要從長計議，參考一下保皇黨提供利益嘅方法話唔定可以瓦解鐵票

5. 記住權力要用到盡，唔好再好似以前咁戇鳩鳩，記住今次係一場鬥爭
泛民如果識玩.區議會可以權力好大

Yes

push

今次有冇咩隱藏嘅emoji

推

第二點係一敗糊塗地

唔好推啦

ok

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

我地贏係因為政府不停犯錯,千萬要小心唔好自滿,鬆懈.要團結一致.
要為被捕既人,同死傷者取回公道.

光複香港.時代革命

未打過順境波

仲未係順景波，不要開心太早

只係戰事剛剛開始

Push.

贊成

贊成要商討藍圖

謹記無大台，唔好俾區議會主導後續運動

就係因為要打唔擅長嘅順境波
所以唔會開心住